CCTVB慶祝中港融合 與騰信合作 2020年播重頭警匪劇

利申：朋友send比我

2020年 騰訊 重頭 警匪

呢個時勢落重本拍驚肥劇

我地有咩可以幫到手？

I❤️警察

今次劇情係唔係講卧底扮示威者？

有咩可以幫到手？

導演肚餓，想食外賣

拎反送中事件做藍本？

tvb都加入斬愛國人士回血

重演銅鑼灣扮示威者拉義士嗰幕